[突發] 高 鐵 列 車 出 軌

無一個係無辜

南韓一列高鐵江原道出軌 14人受傷

2018-12-08 HKT 10:38

分享工具

南韓一列高鐵出軌，14人受傷。

這列高鐵載有198人，早上在江原道江陵市出發，原定前往首爾。

列車行駛了5分鐘，10個車廂當中，有4個衝出軌道。

當局表示，14名傷者都是輕傷，事故原因仍在調查。

樓豬撚鳩兒登仔

南韓......

利申：唔小心讚左

666🤙🏻

泡狗一樣